冇我地NOW 你地今年會有世界盃睇咩???

我地咁辛苦搞場波 搞手只係打個和
班窮撚仲怪NOW收錢??

無錯啦

無錢學人睇波

今次高汁
比左正評

無now，即係本地無受權人，即係睇盜版都係合情合法合理🤔

有bbc 同itv